喜欢

小时候喜欢打篮球 想要打篮球需要跟男同学借一个喜欢打篮球的小姑娘基本也没什么形象可言了所以成功率不是很高当时感觉有篮球的同学好牛气啊后来爸爸同意给我买个篮球我记得那天晚上  我跟爸爸去夜市，买了一个橡胶的篮球（没错，就是那种鼓包之后就会爆炸的那种）10块钱回家的路上 我抱着篮球坐在爸爸自行车的后座上太开心了，几乎没法相信这种幸福是真的发生了我抱着篮球，心想这就是我的篮球了，是我拥有的。虽然在那之后拥有的越来越多但是只有那一次让我印象最深刻，那种梦幻的美梦成真的感觉，让我不能相信这是真的。可篮球就真真切切的被我抱在怀里。后来的日子里我会倍加珍惜这个来之不易的篮球吗？别让它鼓包别让它爆炸。当然不会啦，我只是顺其自然 没等玩到鼓包的时候就不再经常打篮球了。我真的不是一个会珍惜拥有的人，我不想去投入太多感情在某一个物品或者某一个人要怎样形容看到心爱的娃娃被不小心玩短一根手指，几乎想要丢弃娃娃的糟糕心情呢？要怎么形容漫画书被伙伴还回来的时候折了页滴上了油点 崩溃的大哭的情形呢？不要怪我说我不懂不珍惜因为失望是我所承受不起的。